法國每日返工放工都好似人口大遷徙

初三都要返工咁唔人道辭職啦

唔洗返 聽日就要

遲到啦，仲瞓？

唔記得開返鬧鐘...